幾歲開始接受自己唔係受女性歡迎既人

雖然細過睇好多日本動漫，都係女鐘意男多

但小學個陣開始已經覺得日本同香港大不同
身家冇過億都唔洗旨意有香港女仔主動追一個男仔

知道自己永遠唔夠人叻，只能夠做人地生命中嘅配角或者茄呢啡女仔唔會睇得起我

留名看破紅塵嘅回覆

好心樓主你一個唔受女仔歡迎就唔好覺得全部男士都係咁, OK

On9仔

你仲有 VR 女朋友真心愛你

樓豬好撚柒 咁地盤工人 基層就個個唔洗結婚啦 照你咁講 垃撚柒圾mind set

身家冇過億但係都比幾個女性追過
唔好諗咁多啦清 緣份到了機會自然來

第一次照鏡

4歲，幼稚園做兵俾人嫌棄

你以為自嘲完成件事就合理咗？根本你自己社交技巧垃圾

樓豬，我明呢種感受。
根本無人會鍾意，但一切都係命運...
唔好諗住改寫，你愈去改，會發現只有痛苦係度等緊你...

唔明
因為由細到大我女性朋友多過男性朋友
上到大學仲要全部女仔fd
唉

唔受歡迎咪溝咗佢

真

幾廿碎人唔好咁多性幻想啦 小妹俾你放喺連登討論都覺得好噁心好似俾你污辱咗咁

屌都兩屌又開多個po架啦